На данный момент в моем проекте реализовано:

1)Система авторизации пользователей (в том числе  с помощью социальной сети Вконтаке).
 Пользователь может зарегестрироваться, заполнив форму на сайте, залогиниться (через сайт или сайт соц.сети) и разлогиниться.
В дальнейшем планируется добавить еще несколько социальных сетей.
2)Корзина. 
Пользовтаель может добавлять в корзину товары, они тут же динамически будут отображаться в его корзине (она обновляется по тайм-ауту).
В дальнейшем будет добавлена возмжность изменять количество товаров прямо в корзине и оплачивать заказ через PayPal.
3)Поиск 
Пользователь может искать нужный ему товар, выбирая категории поиска.
Это описание будет дополнено:)